喂，頭先係屯門栢麗貼文宣既一男一女

得你地兩個，又冇人睇水知唔知好危險架

見到我地又唔過黎幫手

起碼4個人呀知嗎

叫多D人一齊先好貼!

趕住返屋企食飯嘛

屯門應該安全啲嘅
唔知係我自己問題定點
我覺得屯門人同狗真係放鬆過hea過其他區
都係嗰句小心為上

小心, 好似正苦想連貼文宣都禁埋

喂 組7人 先好去
入tg 約下

中，老年 會打人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告